【武漢肺炎】荷蘭 89 歲老婦二次感染後死亡 全球首例

Push

89歲死算係咁啦
90歲死唔去攤喺床你就知味道